Widget Registro Header
Control que muestra un encabezado y botones de avance (nro de pantalla vs cantidad total)

@param titulo Indica texto para titulo de header
@param avance Indica texto para pag/total
